testing

123

fsadfas
fsadfas
fsadfas
fsadfas
fsadfas
fsadfas

ya

先帝創業未半，而中道崩殂，今天下三分，益州疲敝，此誠危急存亡之秋也。然侍衞之臣不懈於內，忠志之士忘身於外者，蓋追先帝之殊遇，欲報之於陛下也。誠宜開張聖聽，以光先帝遺德，恢弘志士之氣，不宜妄自菲薄，引喻失義，以塞忠諫之路也。

. 先帝創業未半，而中道崩殂，今天下三分，益州疲敝，此誠危急存亡之秋也。然侍衞之臣不懈於內，忠志之士忘身於外者，蓋追先帝之殊遇，欲報之於陛下也。誠宜開張聖聽，以光先帝遺德，恢弘志士之氣，不宜妄自菲薄，引喻失義，以塞忠諫之路也。
0
0

[img]file:///storage/emulated/0/Download/1529542345615b934fcfd5c.gif[/img]

[img]storage/emulated/0/Download/1529542345615b934fcfd5c.gif[/img]

Laaaa

#22